我正垃圾 拎晒老豆d退休金去買騰訊升 我唔死都冇撚用

我天真以為可以賺少少走 點知輸到咁
天呀 求下你 我只求唔輸錢
比個機會我 過到今次 我永遠唔會再玩牛熊
我唔想不孝 只要拎番個本 如果今次冇事 我一世食素
如果唔係 老豆 我下世再報答您!

好少姐

千幾萬貨用一通 我一定信你啦

報警告發樓豬不誠實使用電腦同豬腦

偽造虛假文件 意圖呃人

過左火位啦,吹到咁大

叻仔 賺左二千

記者朋友

打靶位 $376.8 , 聽日唔死就無事

報警

盜竊罪 及不誠實使用電腦(大腦) 入去坐返幾年啦

樓主真係冇撚用

咁樣好似都算造市?

不誠實使用電腦

報警撚召喚

應該係不誠實使用大腦

Push

今朝差4毫子你就跳得喇喎

11點仲贏幾百萬，做咩咁睇唔開呀

安已不

傻仔。。

黑警做野

rishman

wa 咁改圖 係咪應該報驚

驚察叔叔 我係yylam

我打左去 法興 嗰度問 點解有人可以持有 70M 股

佢地話考慮報警

記者朋友你地好

希望樓主你唔係持牌人士

但唔緊要 留返俾證監查
我已經報左警

聽日打埋去 金管局, 問下點解有人可以持有超過輪商總發行量既牛

唔睇清楚仲以為輸撚哂

散佈不實資訊造市

唔好推啦

法興 商譽受損 唔知樓豬老豆 夠唔夠錢打官司呢 ?

傻鳩
水我成日吹
吹到坐監真係第一次親眼見

一千萬唔知打完剩幾多

係都係告發行商

輸到要搵皇家飯食

街貨量(百萬份) 46.790
街貨百分比 58.49 %

樓豬聲稱持有 70M

好撚 confused 呀
一係法興仆街, 一係樓豬仆街

留名跟住

都唔撚明你個垃圾改張咁既圖有咩居心？？
搏人安慰你又唔係
係到曬命又唔係
覺得自己好撚威威？

報警啦仆街

87毒撚樓主 鬼唔知你玩緊一通個投資比賽 你生活有幾失敗先要咁樣吹水 Btw警已報 洗定羅友等坐監

87😂

我聚賭最多罰三千 樓主睇怕今個聖誕都要係赤柱過

輸到咁 留返個官黎安慰你

咁先岩

我信瘤豬，輪商一向仆街

甘我系咪嬴好多錢阿87連登毒撚樓主

改圖？
虛假文書？

你地咪on9啦 改少少野就坐監 咁大把人都坐晒監啦白痴

等黑警查囉

米系......-.-

格仔王

你係官? 唔係就收爹啦

刑事

推

案例係邊?

少年股神造市！！！！

好驚呀好驚呀，聽日股市會唔會出事

造市
你仆街

劉明等睇樓主比證監同警犬查

個市有無事你都出梗事

聽講呢度有人仆街

量刑起點14年

極度深潛.jpg

如果樓豬喺聽朝九點開市前唔同連登仔道歉 + 承認玩大左

我就 send 哂資料去 法興同金管局 要求佢地報警處理

認真

想坐監都唔得咩

支持

報咗警未？
未報我去報

不誠實使用大腦

威啦呢鑊 上得報

其實話報警果d係咪真係有報嫁

弱智

屌你 真係智撚障

等坐監啦

69139發行量得8000萬股，你一個人買左7000萬股

我真係唔信啦

無限等級

證監呢？

留返同個官講啦

呢排個個損手爛腳先出黎開POST 9UP
樓豬唔好彩
咁就留案底坐3,4碌

樓豬RIP

記住入到去執下番梘搵下外快填數呀

有時玩笑都要分下輕重既

你個名係咪搵緊我

等睇上新聞

樓豬

仆街，造市

揾人快啲報警

造市都敢玩 成班連登仔d寵物死撚哂仲抽水你真係諗定點同個官講

班畜生型投資者一定衝出黎報警

你個名

諗住改張圖撚鳩連登仔

我信左，買左三皮
有冇得告樓主

好快警察網絡巡邏隊班人就會搵到樓主
rip

lm

我都好撚不安 樓主造市

屌講咁耐有人報警未啊

我係唔係有機會上報

用埋張免佣券拎返5蚊先入去坐啦

你話呢

要改都唔係用一通改啦
邊撚個會千幾萬貨用一通

一睇, 頭10名果D全部過千萬

pish

樓主洗定屎忽

屌你老母死文盲

傻仔

樓主驚到潛水

係你老母

最後通諜

報警擾亂市場秩序

on9
仲買
今年8,9月都知佢咩事，300升到去400

學人玩膠點知玩出屎

原來真係有人報警 不過唔係報我造市 係怕我有自殺傾向
警方已經約左社工後日同我見面 多謝大家關心

收皮啦垃圾假膠
細路仔夠鐘飲奶啦

161.

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦

(1)

任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——

(a)

意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；

(b)

不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；

(c)

目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或

(d)

不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，

即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。

(2)

就第(1)款而言，

獲益 (gain)及損失 (loss)的適用範圍須解釋作不單擴及金錢或其他財產上的獲益或損失，亦擴及屬暫時性或永久性的任何該等獲益或損失；而且 ——

(a)

獲益 (gain) 包括保有已有之物的獲益，以及取得未有之物的獲益；及

(b)

損失 (loss) 包括沒有取得可得之物的損失，以及失去已有之物的損失。

有野留返同官講

留名睇仆街

如果如果騰訊升 我真係水洗都唔清
如果跌 我輸老豆百幾萬 可能要去防止自殺會參觀下

著草啦樓豬，仲睇？

我都拿拿臨放左佢止蝕

發放假消息？

報得驚

咪推呀

上左熱門

叫你老豆再做野咪得囉

不要推

傳說中既秒殺

Molamola

潛咗水?

推一推

條友仔吹太大，如果話20球貨(400萬錢)，我可能會信，話哂lihkg咁多有錢仔
成隻牛80球貨，你一個人掃左70球
我真係唔會信

智障都炒股
就爆....

搭地鐵見個個都開aastock睇700

你地唔好再推

？

唔好推

好驚 見到咁多貨要入手了

千三萬係一通個排名係咪頭幾位
同∞級係點樣先有

On9仔

無人推

真又好假又好都幾好笑, 69139 今日已經kill 左

騰訊
HKG: 0700 - 12月5日 下午4:00 [GMT+8]
376.20HKDPrice decrease12.20 (-3.14%)

巴打跳樓未？

輸緊千幾萬 同防止自殺會傾緊電話

如果係真
輸左千四萬

見到張圖信咗你點計？

不安，我跟咗op入，宜家輸晒點算

千幾萬買牛, 真係傻鳩先信你

真定假

千幾萬買動物
千幾萬買正股就信

樓主仲健在？

X2

我諗樓主驚到電話都丟埋

哇，我以後都唔用法興啦，即刻抽起啲棺材本先，京京啊

唔好再推喇